唔係支持醫護罷工 係支持同醫護一齊罷工

全民三罷

正視聽

推